如果有人可以jam哂警察啲電台可唔可以打亂佢哋

純粹提出